大家覺得大四喜難食D定間間糊難食D

邊樣難食D
大四喜
間間糊

push

日麻好似有人計過出現率
如果四暗當間間應該四暗易d

四暗好似係役滿役最高機率果種

唔該晒巴打
好有用條link

不過四暗又唔同間間

如果忍得唔碰，簡簡糊較容易有

大四喜，碰曬東南西北唔容易，好多時碰咗東南西北以外的牌

仲要你碰曬東南西北是但三隻仲邊會有人打最後果隻呀

食過一次自摸

有咩分別？ 求解說

間間唔俾槓，四暗可以，好似係

同埋間間應該suppose 要自摸先食得

同friend打廣東牌通常用日麻規則

單吊可以食出

未見過人食大四喜
間間糊就見過幾次

大小四喜，多數棟起牌有或有大部分
或者做做下十三么改做大小四喜，一般情況都會對子過多要拆牌，折么九

做得起大四喜 多數自己一起好多對 摸摸下分分鐘有3隻 間間糊仲要自摸 我就覺得間間難d
利申 大小四喜都食過 間間未食出過